港股一切玩意要買 美股能賣

港股一切玩意要買 美股能賣
只需all in 不要miss out
港股可以沒有 short squeeze 美元留下
站在龍市想買 和美股Say Bye

買買要買到恆指會更癲
買買要買到我們一起笑
世界讓港股都健康的愛有嗎
或者需要不怕

唔岩音喎ching

聖公會？